美國參議員斯科特：警察暴力對待香港抗爭者應受譴責

甴近平

thank you sir

其實係對市民

有啲直頭唔係抗爭者
只係路過/街坊

可唔可以提供武器比我地？

112維園見
【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

俾批rpg ak就夠

叫佢地比啲實際行動

直頭係典型非法襲撃罪，
要好似朱經偉咁被告上庭判坐監啦⋯⋯